覺唔覺世正，雨琦，jisoo把聲聽落好舒服

一開頭覺得好低沉，但係越聽越鍾意

加埋玟星

佢把低音砲真係好正

加埋柔理

金世正=呢個世界上最完美既女仔

文星伊正喔

雨琦把聲係好聽

3個都正

如果IOI仲係到 世正璉靜vocal line吊打全kpop界

人生第一次搵唔到位駁==

哭左

今日聽selfish聽得好c服

呢首

最鍾意聽jisoo唱日文歌

正係聽過雪之華

烟嗓妖精宋雨琦弟弟

Selfish係好聽

有seulgi乜歌都好聽啦

講講下又好似係

jisoo真係世界第一